冷氣軍師 popo唔好入黎（二）

照舊，如果popo入左黎就幫你做一次冷氣軍師

邊個高層咁聰明諗到大搜捕9搜人身9抄人牌？真心愈黎愈覺得popo d高層喺抗爭者果邊，又一個靚助攻。

首先講下成效，其實成場運動想靠拉人黎做白色恐怖嚇到人唔敢出黎已經冇可能，再加上popo拉嘅有幾多真係告得入我諗所有人都心知有數，成效就一定好低。所以我覺得政府同高層根本就當popo前線係condom仔，俾人起底俾人打傷俾人搞仔女嘅全部都係前線，高層一定果頭話幫你出頭，另一頭就繼續點火，佢又歎冷氣又冇危險又唔會點到相，所以抗爭武力升級對佢地冇影響，甚至係佢地有份造成今日嘅局面。

9拉人仲有個問題係民意超逆轉，琴日多左好多藍藍地嘅呀叔出黎屌你地老母，藍絲同中立最怕人地搞到佢地，搞咩到好，唔好搞到佢地，抗爭者搞到佢地所以好反感，警察冇搞到佢到，又唔係射佢地眼，又唔係除佢地衫，本身就真係對警察好支持，結果琴晚就正正搞到佢地，好多人唔知頭唔知路俾你地又扑又嚇，到時到真係要交代你估高層會話佢地錯咩，肯定話前線警員壓力大，失控要諒解。老老實實，咁講咪即係高層7左要前線食死貓，等你地仲以為高層幫你地講好說話，根本就射晒責任俾前線。

我都諗唔到可以俾到咩建議popo，如果根本嘅問題唔解決，popo做緊嘅所有野都冇用，甚至有反效果，抗爭只會愈黎愈升級，popo受傷只會愈黎愈嚴重，前線popo自己諗下。

蠢人唔值得可憐。